消息指尖沙咀酒店窗戶跌下擊斃女子是內地旅客

消息指尖沙咀酒店窗戶跌下擊斃女子是內地遊客

清潔工人RIP

維修部經理rip

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

rip

四叔

唔係話未死?????

但到12時左右更正指女傷者在醫院回復意識，有呼吸心跳。

唔用佛山無影腳踢開個窗

警方曾經在早上11時半後，指女傷者昏迷送院後傷重死亡；但到12時左右更正指女傷者在醫院回復意識，有呼吸心跳。

好似死唔去

【13:00】醫管局證實女事主經搶救後，於中午12時16分傷重不治。
死了

你句「死了」好頂癮

沒事兒沒事兒
可以散場

呢單應該賠撚死酒店
但事主真係好撚慘，行行下街都會出事

一定係有人搵支槍指住個女人個頭逼佢黎香港!

即係以前好興嗰句
喺條街求其跌個招牌落嚟都責死十個八個 ____

而家中国遊客多過大學生

大陸狗比天收

岩
你第日去旅行出事記得諗番呢句 畢生受用

好撚抵死

btw,清潔工